這是什麼病毒來

不停彈出來話我中左病毒同鎖
有無方法解決，謝謝

uninstall windows defender

自己放個pmls.dll落IDA到望下咪知係咪病毒囉

中毒, 你要揾返個源頭
你睇下有冇呢樣野
C:\Program Files (x86)\PremierOpinion
有就DEL佐佢